supervisor,cherrykiss,Certifiado en Direccion de Proyectos;Diplomado en Planificacion Financiera;Diplomado en Logistica y Compras
jefe de taller,opita,Diplomado en Hidraulica;Certificado en Seguridad Industrial
supervisor,cvalenciap,Maestria en Administracion de Empresas;Diplomado en Contaduria Publica
